(台測) 生死時速 奪命高校

睇清楚時間幾點播
關左ADBLOCK可以睇到V台好似係 按左下可轉CC台
可以直接睇到V台

1.下班時間，在洛杉磯一棟大樓的上班族，準備搭乘電梯回家，卻不知大樓電梯已被一名炸彈客裝置炸彈，炸彈客打算利用困在電梯的人質達成目的，但是洛杉磯警察局特殊武器戰術小組警員傑克·崔文（Cst. Jack Traven，基努·李維飾演）發揮智慧與勇氣，破壞了炸彈客的計畫，成功救出了人質。崔文試圖進一步逮住炸彈客，但炸彈客終究還是逃之夭夭

2.一群令學校頭痛不已的問題學生，在一次偶然的機會下，發現有一種不明的生物體出現在校園中，他們拿去做化驗時，發現那是非常奇怪的物種，同時遇水就會產生旺盛的活動力，並且會不斷的分化。
接著校園中不斷地出現怪事，老師們的行徑都跟以往大不相同，最後他們發現許多老師和所謂的乖乖牌學生都被異形寄身。這樣的理論當然被其他的人嗤之以鼻，他們只好自己去求證，同時這群學生也必須躲避異形老師的追殺..

12 25AM左右播了 隨時電腦大爆炸